# Сборник вдохновляющих цитат

>Успешные люди хотят делать то, что не хотят неуспешные, — в этом и заключается разница между ними. Помните об этом, когда придется столкнуться со сложной, утомительной задачей.
>
>*Даррен Харди в своей книге **«Накопительный эффект»** *

#Мотивация